鄭立撚狗 大快人心

鄭立：又話出解放軍，講到牙斬斬，依家話攬炒，就出晒你班五毛話唔驚鳩縮，你真係唔驚咪快d衝入黎囉，用你十分鐘時間之嘛？二仔底就唔好咁大聲吠啦，你班官僚全部斬係靠讀書靠老豆上位，乜野黨咁巴閉？咪又係書生溝敗家仔？成日扮勁掩飾你根本成個黨都係懦夫。

吠吠吠吠吠，打啦，唔係成班垃圾你個黨使成千萬人？